Hd去美國讀community college再上university ok?

定直接入u